機場嘅大家入黎睇睇 求下你地（一手料）

認真，機場既大家走呀😭😭
求下你地🙏🏻
我係機場員工，請信我😭
Fact check/ 堅料：
1）機管局停左6點後既飛機升降
2）大批機場員工正被疏散，我收 緊工
3）同事揸車（1點左右）返工見到裝甲車嚟緊機場
4）所有旅客check in / out 被移曬去T2， 想T1留低既都係示威者，方便清場

未fact check :
1）有狗咩住警告旗入機場
2）同事既記者朋友收到封話警察6pm 清場
3）聽講會熄網絡，請大家人傳人，等在場每一個手足都知
雖然明白大家好想留守，但空穴來風， please be safe , 親愛的手足們🙏🏻😭
走既方法：
依家國泰城附近好多人行出東涌。
1）巴士，正常運作，但架架車都勁多人，未知青馬會唔會塞，但上左車塞車，至少可保安全。
S1, S64, S52可到東涌換地鐵。
2）機鐵，好多機場員工逼緊
Please forward

屋企人係機場做

機場係孤島，平時可以自己決定走定唔走，但佢一封交通就等死

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日達到目標咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

811 721